既其實點解人人都話睇投票率或者廢票率 點解冇人講加埋一齊？

既然宜家禁止白票廢票唔投票
咁我可以講啦
點解唔睇（冇投票人數+廢票人數）/選民人數
或者 1-有效票/選民人數
最多再睇埋選民人數/成年人數
簡單又實際
政府唔主動公佈咪自己查囖
反正到最後咪又係睇有幾多人信政府啫

你自己都有眼睇區選啦
d老人院一車車掌心雷
再加d乜撚野濕鳩社團同鄉會
分分鐘3、4成投票率
投票率跌左可以有好多原因好多解釋
港共可以大條道理話社會回復平靜
國安法有功 社會泛政治化減少
市民放心比政府管治而唔需要再熱衷投票
19年之前既區選不嬲投票率唔高
港共大可以話社會恢復原貌

但係如果好多人投白票就只可以說明香港政府不得人心
「完善選舉制度」係逆民心而行
縱可以大排長龍阻鳩住d廢老投票
你諗下如果投票率有7成同區選一樣
但係過半都係白票廢票
咁先係擺到明全港市民落鳩共匪面
佢個d咩幾百萬簽名全部不攻自破

你唔出黎投票投白票
話咩投票等於承認共匪選舉制度
客觀既事實就係你變左「沈默大多數」
而「沈默大多數」係任佢鳩噏
你都見識過
唔發聲就會被代表被發聲

投唔落手同投白票係兩回事
投白票係明確既發聲
唔去投就真係做沈默大多數任人擺佈

投白票係去到球場公開羞辱佢出蠱惑
唔去投票係喱係屋企連曝光既機會都無
從來都係"作出行動"果一方先會吸引目光

同埋你講未有合適人選所以白票
咁就啱嘞
正正反映到國安法係政治打壓工具
賢能之士無法參選市民無辦法投佢地一票
忠誠廢物愛國垃圾選委會揀完揀罷個d無人想要
寧願射落海都唔投佢地
證明愛國者治港荒謬絕倫
國安法、改選舉制度全無撥亂反正之效

如果按照"唔投票"既邏輯
係強國治下既人根本唔應該反抗
劉曉波李旺陽個d根本唔應該發聲
因為成個強國都係共匪d人 連球證都係

但係正正因為呢d人既主動反抗
我地睇到 世界都睇到
我地先知道共匪既邪惡恐怖
極權統治下既荒謬

如果劉曉波淨係匿喺屋企發表08憲章, 有咩人理佢?

廢白票率+不投票率加埋一齊咪得
最緊要正確得黎又人人受
要人人受咪就係不停吹大佢

借個位，可幫推：
【突發整合】2021立會選舉策略：白票廢票、投咩票定唔投票，甚至取消選民登記方向整合